各地鐵站直出日間逃生巴士線 總有幾條啱你 (請巴打幫手補充)

記得避免單拖
記得換衫
記得掉垃圾

荃灣
59m 龍門居 屯門碼頭
60m 友愛 安定 屯門市中心
41m 青衣
68m 元朗(小心黑狗)
30x 美孚黃埔
a31 機場

大窩口
58m 良景 / 逆向葵芳
57m 山景 / 逆向葵芳 荔景
61m 三聖 屯市(白狗) 友愛 / 逆向葵芳 荔景

葵興
30 荃灣 / 逆向荔景 瑪嘉烈醫院 美孚 長沙灣

葵芳
46x 梨木樹 城隧 大圍
47x 梨木樹 城隧 沙田
58m
57m
61m
32m 荃灣象山
36m 梨木樹
235m 安蔭
31m 石籬

荔景
不推薦, 車太少, 但可轉無敵機場線再轉無敵機場巴士

美孚
應該好多狗小心
69x 天水圍
68x 元朗(小心黑狗)
67x 兆康
66x 山景 大興
60x 屯門市中心
59x 屯門碼頭
58x 良景
6c 九龍城碼頭
6d 牛頭角
2a 樂華
2x 彩福